周杰倫演唱會2018 收飛放飛交易區

放3月15號周杰倫，1張$780飛，藍區靚位

開咁多個做咩

周杰倫15/3頭場
內部票極前排側台握手位
H行64段 一張
有意tg hinsng24

放21/3 480飛 2連位
51段 33行 面交
非原價 有興趣請帶價 無價唔回
TG : tangtang369

收3月17號
周杰倫演唱會 480,780飛
有意tg

收兩張480連位
有意tg

收一張任何日子 480飛
有意tg報價

收2 張任何日子 480
有意請Tg :

天價免問

收兩張任何日子，任何價錢

炒黃牛 死全家

收2 張任何日子 480 /780
有意請Tg :

收兩張 任何日子 任何價位

收2 張任何日子 480 /780

放18/3星期日, 53段D行$1180連位2張,
將軍澳沿線交收

平平地收兩張480連位，時間不限
帶價tg

收兩張480 不限時間

原價/炒燶價 收2 張任何日子 480
有意請Tg :
可即日
天價免問

收尾場 $480，謝謝

兩張

收 (18-22以外) 任何日子
480/780. 兩張
合理價格
黃牛勿add

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五23/3 $780 2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg : cccwkc

出讓 周杰倫演唱會 3月16日
$780 2連位 55段對正面台

三千幾蚊放張1180

死撚開啦屌你老母
食撚懵你啊

收2張$480 任何日期

780 / 480？

放3月21 最後一張單丁位
46段25行

收仼何2張原價$480
感激

真心想睇
收尾場480位連位兩張
有意

收2張$480

求480 2連位 可加少少
天價免了

求周杰倫單張$480

跪求兩張連位 480or780

跪求一張任何日子 任何價錢
毒撚自己一個睇
黃牛死開唔該

收兩張480 可有車馬費
Tg:

收兩張480連位 任何日子
Tg:

收480 / 780 連位，高價

收16 780 2 連

24/3 $1180 Blue 56 11行 2連位

可換23,25號 既480/780 你+錢

有意TG Frankie_tat

24/3 $1180 Blue 56 11行 2連位

換23，２４，25號 既480/780 你+錢

有意TG Frankie_tat

收任何日子 480一張/480兩張連位
真心想睇
天價免問

放21/3 780 2連
25/3 尾場 1180 2連
有意tg

真。樂迷 誠意收飛 2張480 any day
合理價錢。Thanks

收480兩張

收兩張480，黃牛勿擾

收$480任何日期

Tg: iammiddle

收18/3 or 21/3 $480/$780 兩張
Pm 價錢同位 thanks

收：任何日子 $480x1 / $780x1

賣：22號$780x1 / x2 (連位)

只求幫補返自己張飛入場

@WantJay

放兩張明天17/3 $480飛2張。

Tg:hbbbhbbb

放23 24 780各x1
放23 24 780各x1

求任何日子 周杰倫 480/780/1180

收2張$480 周杰倫24號

收周杰倫任何價位任何日子 求tg buyticket_jay

TG?

原價+手續費收任何日子 480/780飛 可即日交收

收聽日17-4 飛

收22-25 二連位任何價，可炒價

收19至24 2連位
原價每張加400

放21/3 最後2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

誠放17/3 $780兩連 section51 row25

@therockla

收480 2連位 可加少少

誠收25號2連位

收25 1180位2連 自報價
tg:

《只換不賣》
日期：23/3 想換 16/18/19/20/21/22
價格：$480
座位：53段 34行
1張

想換返差唔多位的

有意tg

真樂迷，好想睇一次周董演唱會，咁多年都睇唔到
誠收25/3 3連$480/$780/$1180

誠收22號
2張連位飛 780 價錢可詳談

收任何日子任何價位2連

巴打放左未

收任何兩日480/780周杰倫飛 黃牛勿擾

同問

收任何兩日480/780周杰倫飛 可加些少車馬費

收任何兩日480/780周杰倫 2連 請出價

Tg:buyticket48

原價+手續費收任何日子 480/780飛 邊日都得
可即日交收

有冇巴打比人放飛機可以搵我

收18/3 $480飛2張
480+50

誠意收兩張飛 tg: Iamagoodguy

放 21號 1180 藍區 7行一張
Tg : death185

收19/3 2連位 pm價

收 18/3 兩連 視線無阻

收一張 任何日子 唔過份就得

想要四連同埋朋友一齊去睇

收尾場 飛 兩張

請自帶報價

收23/24號2連飛，咩位都無所謂，但求入到場睇一次

有意tg:

收兩連位 23號 1180價位🙏🏿🙏🏿

收任何日子 480 單丁/連位最好 不要天價

收周杰倫門票 2連
日期無所謂 唔好太貴就得，可食炒價的

放19/3 480兩連 非天價

聽日18號 480兩連
想換
20/21/22號 480兩連

收2連 780或1180飛 任何日子 接受貴過原價。
黃牛天價不了 thx

誠收3月18/19號急要
1180兩連位
可食炒價但唔好太離譜

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

求換飛
22/3 Row 3
想換24 or 25 可以加錢換字母行
TG: carcar208

2連

收1180二連

收飛

收任何日子 2張480連位 歡迎報價

收21號 480 2連位

收21號 480兩連位

任何日子（最好22號）1180或者780 2連

周杰倫21號1180 53段 row7單丁飛換19號或25號尾場單丁飛
最好換19號（生日 ）

感激不盡

收18/24號 飛，帶票出價

收25號單丁或2連，帶價pm

誠收任何日子飛，帶價出

放 18/3(星期日) $480 36行單丁位1張
原價+aeg手續費放, 即$512, 只限屯門/兆康西鐵站交收,
有意請tg browneyeshk, thanks~

跪求任何日子 2連位

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

清泉

收任何日子480/780飛
可即日交收
天價免問

想比驚喜比女友
收2連任何日子 位置門票
可食炒價唔太過份嘅話 天價可免

[收]
任何一日
任何價位
兩連飛
時間地點就你
No黃牛

收任何日子480/780 兩連 黃牛勿擾

任何日子 $480 兩連

收23/24/25號2連飛，咩位/價位都無所謂，0可食少少炒貨，但求入到場睇一次

tg:

放19號 $1180二連 綠區64段第三行 近舞台

放480單張 22號 $1200

收任何日子 780/1180飛 2連 可加少少 但黃牛不了 謝謝

收任何日子 1180兩連位 tg: crazyhei

收今晚18/3 480/780 兩張
TG: jaychow1

收任何日子 $480/780 連位
謝絕炒價 tg terencelau1022

誠收尾場二連自用
任何價位帶價密

岀售21/3 (Wed)最後2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

收23,24,25號 480/780連位 x2
TG: goodlucktoyou

收21/3 780或1180 單丁/2連位 天價免問

收任何日子兩張兩連 780/1180

收兩張480/780 任何日子連位

求23/24/25 $480/780 4連

收24或25號 780/480 1張或2張

收25號 480 / 780 2連 請出價

誠收任何日子飛，價錢可以商量

送今晚飛2張，有意

打錯，係放今晚飛2張

放21/3 2連 HK1180 +手續費岀售有意tg

收任何日子單張

收任何日子 一張自己睇

收任何日子單張 $480 加小小ok 已睇一場 收唔到就算

24/3 480$ 兩張
自用唔好天價

收25號 480 / 780 / 1180 2連 請出價

收21/3 $780 兩連位 天價勿加 有意TG

收（除21，22外）任何日子
780/1180 兩張連位
合理價格

收 $780 兩連/四連 任何日子 自用 黃牛勿加 有意TG

收任何日子$480/$780 2連位，合理價

push

收周杰倫 480/780任何日子
要二連飛 黃牛勿擾 可以少少手續費

收2張$480連位 跪求巴打成全

收任何日子兩連480，2000兩張

求2張連位 邊日都得 合理價

收24 25號

收24/3 兩張 480 可加少少茶錢
果日小弟牛一
Tg:
Thanks

(徵) 23,24/3 周杰倫 單丁飛

真心想睇

收3月23 $780/$480 2連

收 23/24/25號 480兩連位 求成全！幫幫手
Tg: goodlucktoyou

21號 480 有嗎 可以食炒價 1200$ 都ok

放22/3 2連位
tg:coeylyc

收21/3 $480/$780 兩連位 可TG我報價
TG: sean648

求23號連位
780/1180都得
真心杰迷

求任何日子 480/780/1180

原價+$600

誠收兩張連位 24/25號 480/780/1180

收22號飛2張

收尾場飛二連
非天價即可 自用帶價密

收 23/25號 480兩連位！
Tg : goodlucktoyou

收23,24,25號單丁或2連

真心想睇 唔係天價和牛就可

誠收 周杰倫 23/24/25 演唱會 480/780/1180 2連 可炒價 請出

收24號二連飛，可食炒價，但合理價錢，希望大家幫手，請tg

求任何日子 可加少少 求巴絲好心放飛

放 22號 2張1180 換24/25 2張1180
24 / 25 既 480/780 補返差價就得
非黃牛真fans 22號有事去唔到

放22/3 B區55段 $480 一張
$1500
tg@kiuu91

跪求今晚二連 請pm🙏🏻🙏🏻

求任何日子 480

放今晚480飛 炒價 正面台
TG : @tangtang369

誠收 周杰倫 今晚/24/25 演唱會 480/780/1180 2連 請出

收25 號 480 兩連
合理價請tg

誠收 24號 480/780 2連

收任何日子任何票價門票 感謝

如題 480/780
真心杰迷 捕左兩日紅館都失敗
只想入場睇 希望大家完成我心願
有請tg

仲未收到
求任何日子2連位

求任何日子 480一張

收 23,24, 25 是但一日 $480 兩連位, 感謝!

誠收 周杰倫 3月25日 演唱會 480/780 2連 請出

求23號$780兩連 換 22號$780兩連
麻煩晒大家

跪求任何日子480/780 一張
唔要炒得太勁嘅

收23,24,25號 480/780/1180
只求票同女朋友睇

收23,24,25號是但一日2連 480/780/1180

求今晚（22號）480飛 兩連
謝謝

收 24/3 780 2連

23號2連位780 換 24號2連位780

跪求尾場780/1180二連位
炒價唔係問題
小炒最好
買黎同家人睇
意賣有興趣PM

放 23,24號 480

有興趣tg

有兩張尾場780 加合理 幾百蚊車馬費
就到我時間地點就同你交收
有緣人士就加我 訓醒聽日覆
TG : Hkg_black

求3月25日非天價既2連位780
好想睇
意賣PM

求尾場780/1180 兩連
炒價也可以 唔好天價
tg:fatguylikeff